1/10六區燒共產黨旗有冇得諗

在安全情況下,用大筒安全咁燒算唔算犯法？

化寶盆得唔得